想領養狗

邊度好？ 我而家養緊西施
不過唔覺唔覺已經15歲喇佢另一半前排又死埋
想養番多隻狗 但如果可以領養就最好
但唔會養大狗 都係想寵物狗為主 純粹自己無恆心日日同佢散步 同屋企唔算好大
有無好suggestion?

芝娃娃